岩岩屯門有13歲小朋友畀人斬

以下消息轉至屯門group

//#突發 感謝街坊報料
欣田邨20:00左右發生斬人案傷者13,14歲

事源：中午時，婦聯在村招聘站，有年青人與他們口角，之後有推撞，到了晚上，一名年青人在籃球場打籃球， 有十幾個成年人打佢， 期間有人持刀，並以刀傷人。年青人暫時送院治理。

案：未能確定是否為黃藍之戰，唯婦聯屬藍係確實無疑。//

推

Push

吓

push

cls

死仆街搞細路 召喚鶳

你出去未？

p牌屯門牛幫推

跪求所有行動POST 和你推
我要成個時事台都係呢個行動
聽日國際線行動要人阿

[求置頂][推行動] 19/12 社福界搞人權法請願遊行(下午) + 集會(晚上)

突發！國際線同罷工戰線要人，咁重要既行動都冇人講！！！

［打錯日子重開］聽日1219有九國領事館遊行！夜晚仲有集會！無人知？

成班都冇人性

垃圾黑底準備收皮啦

diu ar

有冇人有多d資料

拉

屌 冇人性

似係龜頭Frank吳越峰做既

黑幫仇殺？

唔好意思借個位黎

德國版人權法案個聯署12月25日截止，要5萬個簽名，快Ｄ叫身邊人簽，有晒教學架

檢討文]呢場運動經歷半年，想係度總結經驗同觀察，歡迎討論（整體）（預咗無人理）

幫推PLZ

推！！！

點解好似冇乜人知聽日有「黃店和你捐」咁？

劇本 藍屍冇事 細路受害變被告

屌呀

持刀

有料

欣田 藍區 唉

又吹水

。。。

pish

屌

Source?

推到有資料

唔好跟車太貼

古惑仔之人在欣田
大生意

留名fc

屌老母push

佢負責召喚咋

又搞細路

cls細路都劈得落
死全家啦

邊個大佬黎？

有冇樣睇下

13歲

fc？

甴近平

對13歲出刀？ 屌你老母閪

大人大姐講唔贏走去斬細路

痴撚線

係咪婦聯班殺手？

屌你老母，小朋友都斬

婦聯 = 共狗 = 鄉黑

屌呀，13歲都要比人斬

?

細路都斬 痴撚線

cls？？有無街坊知道咩事？？

有無多啲detail

13歲小朋友可能係藍.....

欣田係支那飛地

係屯門其中一個民賤聯贏嘅區份

另外兩個係景興（廢老邨）同寶田支那飛地

景興都話可能係支那出術搞到咁，但寶田欣田係真係仆街

blue or yellow? only some fuck face like you care, 13 is 13 no matter color la dllm on99

why so many shit in lihkg?

仆街痴撚線

唔撚係掛

啊雞？

知唔知佢地之前係因咩事嘈? 嘈黃藍定其他事?

吓CLS駛唔駛斬人啊

做咩撚野事細路都斬得落既!!!

認真講 點嘈都好 13歲點落到手

Wtf

而家係人地召喚先

CLS

[檢討文]呢場運動經歷半年，想係度總結經驗同觀察，歡迎討論（整體）（預咗無人理）

十幾個大人打一個13歲

Pish

詳細咩事？

好地地砍人, 屌佢老母

屌又點撚樣呀恰細路

屯門兩大毒瘤
自從起撚咗欣田條支那邨之後，
兆康果邊就成日有事發生，仲幾撚密吓

欣田同寶田啲人都CLS

個小朋友依家點？
好擔心

up

景興姐係山景大興？

嘩屌...
唔止係藍，根本係紅到仆街

玩下手兆康仲有排受
欣田只係開始
青山醫院後面一大堆地已經剷撚咗嚟起樓（即係54區）
仲要一堆支那公屋
屌那媽連撚埋寶田就整個蝗田新區

好似係大興邨幾棟+山景幾棟

屌你老母

屌咩事

衰咩？？

香港金總終於接受網上會員申請啦

大蝦細
比屎餵

正一垃圾
細路仔都搞

留名等新聞

13歲，無撚野下嘛

黑社會

屌cls，個細路有冇事？

屌 痴撚線 支那村好撚恐怖
利申 住欣田

一日到黑淨係識得召喚，自己係屋企負責打飛機，辛苦你了

屌你老母就算關唔關黃藍事都睇到好撚火喎，十鳩幾個大人恰細路仲要用刀?

咩婦聯個地址係邊？想去探訪一下有咩服務

屯門牛出動

而家出街好危險

又如何？香港人無事個班咪聽日繼續返工 繼續享樂 關_咩事

殺人犯

等多啲人報料 有咩事三十分鍾內到

cls??

冇人報？

嘩屌 個到支那地方

打波都比人斬 咩事

呢間好似不嬲係中聯辨搞出來用來替代 發叔 英屬鄉士

婦聯

屯門？何君堯？

笑死

一定又唔拉人啦

細路都斬得落?? 究竟乜嘢事要出動到刀

做乜撚野 推

721
811
831
101
1111

推呀

青山醫院果個位我見都幾撚隔涉喎
個位仲差過山景邨

打波咋喎

咪咁mean

dllm 小朋友都搞

cls 欣田好似今個月先有個男人俾人斬完

係唔係富泰啲巴基斯坦搞事

所以係屯門婦聯?邊個係佢地大佬

而家黑社會？？？

咩料 咁撚明目張膽

CLS.吾L系嘛

到時會有新巴士線
但個問題係
佢個交通規劃一嚟無為過30000人增長做任何預備
二嚟多咗30000人，但都係瓜分一樣嘅市中心，一樣嘅道路，一樣嘅社區設施，即係加重原有設施負擔
三嚟堆咁撚多公屋，又變成另一個啟晴，變相幫呢班支那蝗整撚咗個殖民地，佢哋嘅公民質素有目共睹㗎，所以永遠唔會睇好呢啲新移民區嘅治安同質素嘅，屯門北最好自求多福
話我mean都係咁講
因為蝗泉澳，蝗晴都唔好得去邊

想問輸民意條友仲敢唔敢出街。

Any update?

Btw 大興 魚檔老板仲有無返工？

痴線架

天水圍婦聯同民建聯有好大關係
仆你個街又出黑幫打手

嗰個場不嬲多mk 大陸仔

保持憤怒

神獸要人

❓

求其啦 香港人都係好嬲好嬲啫

痴線細路得罪佢啲咩要斬人

12.22 愛丁堡
12.21 721五個月
12.24 和你shop
12.24 夜晚尖咀見
12.31 和你拖
2020.1.1元旦大遊行

又係欣田呢啲垃圾村

對家已經帶刀
手足一撚定要帶刀

cls..

對家帶刀黑警迎接
手足屋企有把生果刀都比人拉啦

咁就要放棄保護自己人身安全?
帶刀嘅人多就安全

唔係呀下

又嚟？

咁係唔夠嘅
要咁樣

Cls

個個都做召喚

支那化，尤其班藍屍加廢老係冷血到無性
支那之前咪有單案係兩家人有土地糾紛，其中一邊走去追斬對家個六歲細路起勢斬，最後斬死咗

一人一把軍刀

Tui

召你老母，係嬲嘅出嚟做落手果個啦懦夫

咩事

十鳩幾個蝦細路 屌佢老母

又係欣田 一大堆廢老新移民嘅屋村

住欣田
覺得有啲人質素都係好
有次屌賴嘉汶都有好多人
但大陸人一定居多

Push push push

樓主漏左幾隻字

無人被捕

屌你老母藍屍狗

其實難講 火魔法人都出現過 斬人機率細啲 不過唔係完全無可能

殺L晒D小朋友到底佢地老咗邊L個納稅養佢班廢老呀
等D蝗黎割晒佢班老而不就有份，剃人頭者

1

痴線 十幾個大人圍一個細佬...
婦聯請黑社會打人啊 反黑去撚咗邊
出糧唔撚洗做啊 死黑警

召喚鶳 X
召喚師 V

13歲咋

13歲都打，班人有冇人性啊

On9
有刀比狗逗死梗
帶長遮算啦

有無人跟進？

仆街

帶刀嘅人多就安全笑死我
話你係狗冼手足一定有人信

痴撚線 打13歲

個小朋友點啊？痴線實好大陰影

冇錯 有新公屋即係注定個到會產生唔少社區問題，除非攞到樓嘅係90%香港人，因為啲仆街蝗將支那嘅仆街行為帶來香港，當然唔洗審呢班冚家剷攞到嘅公屋絕對好多都係用手段去呃返嚟 搶返嚟

兆康同附近啲居民有撚排受，欣田邨入伙短短一年幾已經咁多嘢發生，成日搞到附近居民，前排先搞到兆康苑居民話要加裝鐵欄隔住欣田班臭閪，上個月又話有啲衝突爭執（唔肯定咩事），今日又話有斬小朋友，水泉澳 啟德個邊都冇欣田咁誇張，依家直頭安定咗落嚟咁制

即刻道歉
否則開post開你波
請以下所有人入嚟向陳彥霖等一眾被自殺死者賠罪

請以下所有人入嚟向陳彥霖等一眾被自殺死者賠罪

有冇事？ 樓主有新消息麻煩pin起佢

個小朋友點

無長遮都要帶縮骨遮+背囊
必要時背囊當盾用

警方：案件冇可疑

Wtf?

堆

香港人還記得嗎？
熊家俊先生（25歲） - 15/12/2017
梁凌杰先生（35歲） - 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲） - 30/6/2019
鄔幸恩小姐（29歲） - 30/6/2019
麥小姐（28歲） - 3/7/2019
梅先生（32歲） - 5/7/2019
范先生（26歲） - 22/7/2019
Calvin 郭先生（25歲） - 27/8/2019
姬先生（16歲） - 2/9/2019
何小姐 (27歲)） - 4/9/2019
陳彥霖小姐 （15歲） - 19/9/2019(全裸墮海)
曾穎欣小姐 （26歲） - 7/11/2019
周梓樂先生（22歲）- 8/11/2019(被墮樓)
李女士 (45歲) - 18/12/2019 (全裸伏屍)

元朗恐襲 - 21/7/2019
荃灣恐襲- 05/08/2019
太子慘案 - 31/8/2019
北角恐襲 - 15/09/2019
荃灣實彈 - 1/10/2019
西灣河實彈 - 11/11/2019
圍攻中文大學 - 12/11/2019
油麻地人踩人 - 18/11/2019
圍攻理工大學 - 16/11/2019 29/11/2019
理大廚房佬被非法禁錮 - 23/11/2019 - 至今

無數香港人被爆頭射眼性侵強姦輪姦被跳樓被跳海被斬手斬腳

要組織民間自衛隊

裝條婦聯，打黑社

係咪耐冇俾人光復唔舒服

撞